黃兆健：「大埔谷」被封，冇得公審唔戴口罩、笑人跳老舞啦，你話邊個最高興？大家加入我哋熱血公民嘅「運頭糖水會」啦！

熱血公民黃兆健：
冇得公審人唔戴口罩、讚張竹君袁國勇有良心、笑人跳老舞群組啦，你話邊個最高興？
有冇人發起一人一信行動？我支持呀～
「運頭糖水會」有7000人，「大埔谷」被封後，應該係大埔區內數一數二多人喎，大家 share 畀身邊朋友加入啦！

熱血最強
大家快啲加入

重用 fb, 開埋 mewe

原來係熱狗port 死人個group 7000人同12萬會唔會爭得遠咗少少呀，咁樣宣傳自己個group 唔面紅嘅?

D怨婦語氣我可以相信係佢report個page

熱狗過主啦

你話邊個最高興

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」